聲優平野綾近照 多圖

唔經唔覺31歲了

WHO

肯定整過嚟
配音係有啲犀利，不過唱歌就

仲記得當年掉鬼轉件泳衣著果幾張相